我依家就坐定定係屋企 除定褲 等23:59死線

港共快d跪低
五大訴求 缺一不可

推

其實佢都出咗聲明啦 唔會再回應啦

唔好意思借個位

【英國戰線】大選民調：遊離票極多，大家齊拉票，平權機會增